幾多年後會再reboot Marvel宇宙?

要幾多年Marvel Studio會再由頭reboot?

唔使reboot
直接平行時空過黎